【CCTVB】政府：《基本法》列明香港體制是「行政主導」 VS 事實：《基本法》沒有寫「行政主導」

究竟《基本法》邊條寫住「行政主導」

呢個世界先有基本法，後有地球

冇寫咪釋法囉
你根本吹佢地唔脹
任佢up

無咪附件三加上去囉

岩 而家中門大開，想加咩都可以即刻加
既方便又快捷

《基本法》無寫「三權分立」 => 香港沒有三權分立

《基本法》無寫「行政主導」 => 香港沒有行政主導

林鄭近日不斷講《基本法》列明香港體制是「行政主導」

我係《基本法》入面, 完全搵唔到「行政主導」四隻大字

又無妓者問佢?

黨媒文匯報認證

基本法係宇宙大爆炸前已存在